Изменения окна редактирования ГИС ЖКХ
==========

На портале ГИС ЖКХ окно редактирования разделено на три группы:

1. Общая информация
#. Фото и правообладатели
#. Элементы благоустройства

.. figure:: _static/ext/edit-obj.png
   :width: 80 %
   :alt: Окно редактирования без расширения «Дворы РФ»
   :align: center

   Окно редактирования без расширения «Дворы РФ»

Расширение «Дворы РФ» видоизменяет окно редактирования, делая его более компактным и удобным.

1. Все разделы представлены на одной странице

.. figure:: _static/ext/edit-obj-new.png
   :width: 80 %
   :alt: Окно редактирования с расширением «Дворы РФ»
   :align: center

   Окно редактирования с расширением «Дворы РФ»

2. Добавлен предпросмотр добавленных фотографий

.. figure:: _static/ext/edit-change-1.png
   :width: 80 %
   :alt: Предпросмотр фотографий
   :align: center

   Предпросмотр фотографий

3. Флажки, необходимые для завершения заполнения информации, расположены в одном месте, рядом с кнопкой «Сохранить и продолжить»
4. Для сохранения изменений необходимо нажать всего один раз кнопку «Сохранить и продолжить», которая вынесена на верх страницы

.. figure:: _static/ext/edit-change-2.png
   :width: 80 %
   :alt: Сохранение изменений
   :align: center

   Сохранение изменений